十幾年前無智能電話的生活係點

有無人好懷念細個果陣無低頭族
人同人之間講野多過打message

sms

人情味濃好多

NDS

仲多毒撚

果時打sms囉，仲會玩下貪食蛇。
不過搭車多d人睇書。

要同台先可以任send sms

為咗溝女神轉台
同夜晚等女神online ICQ / MSN

你咪想像下搭車果陣十幾條友係你附近講電話幾撚嘈

同台係溝女嘅其中一個方法

本身個人無乜野講 好在可以扮玩電話

MSN

我個陣都係低頭, sms non stop

屙屎睇漫畫（實體）
溝女一定溝同電話台
同fd 出街食飯會搵好路睇定點行點搭車
行山會帶地圖指南針
睇日劇日影動畫要去荃灣/信和買老翻
聽歌要用foxy 搵mp3

柯屎睇洗頭水成份

無互聯網，資訊唔流通。
有好有壞，壞處就係大家都要靠中間人收資訊，變左騙徒易搵食；好處就係大家都要靠「其他人」得到資訊，人同人之間既交流係多d，人情味濃d

搵fd會直接用屋企電話打過去

以前疴屎快好多

網絡好唔現實 無乜真實感。唔同而家上網同生活一樣

N年前用plam，每朝將新聞syn去部plam，返工慢慢睇

palm先啱

放學踢完波，番屋企睇電視，最多咪傾下電話

會期待電視逢星期幾，幾點鐘出咩劇

睇j圖只會係報紙睇風月版先見到，其餘就係容祖兒，楊千嬅之流

聽收音機由dj揀歌俾你聽

做project要去圖書館借書，用A3紙畫slide

刷首抽

個時留係屋企玩icq msn

10年前我應該用緊pocket pc 上網

搭車啲人睇報紙
好多免費報紙
睇完一份又一份

等到女神online 好性奮 妄想女神Hi 你 事實係冇人會Hi你先

以前有個說法，冇3冇朋友

溝女要煲電話粥, 搞到成日俾阿媽屌
搭車一係訓覺一係睇風景
有獨立MD/MP3機聽歌, 要買老翻入歌
打機要開電腦玩

我都唔記得果陣搭車做咩

淨係記得好多dead air 嘅時候
例如一家人飲茶
老豆睇報紙 老母又9坐
細路喺度玩又俾人屌
痴痴呆呆坐埋一枱就係咁

果時一大堆人用People
要特登轉台過去send sms

窮撚電話都冇呢

唔知呢家班小學生識唔識用指南針
果時小學就教

以前真係要打電話同人傾計

個人講野都叻d

聽歌，睇免費報紙，訓覺，睇書

搭車咪又係玩貪食蛇同跳跳球
屋企娛樂都係睇VCD同錄影帶
會租碟番屋企睇
基本上係攬住部電視機過

一樣, 結果女神OFF左LINE自己仲ON99ON梗

嗰陣瘋狂睇書
返PT有落場同姐姐一齊睇報紙

個陣唔識路真係會問路人

屋企電話約出街，差一個等極唔見人，要去士多借電話打去佢屋企問佢去左邊

其實以前真係多啲打字溝通，大家都放哂啲嘢上網，睇吓IG FB都知道哂，唔洗開口問。

無手提電話，毒撚好難生存

玩電腦
msn 跑online唔洗教喇嘛？

交通工具好多人會拎份報紙出黎睇，唔會好似而家咁逼

黨鐵一入車廂全部手持一份免費報紙

普通電話都冇咁大鑊?

十幾年前都唔係好落後姐
話咪就咁打過去 send sms

大大本金庸搭地鐵睇

果陣時同啲女女講通宵電話
再約出嚟屌閪

屋企有，出街無

之後比個foxy攪到中埋毒
再坐巴士去黃金買套實體防毒軟件返屋企install

搭車瞓覺或者用ipod聽歌 一係就睇下notes咁
覺得以前多啲女人搭車照鏡化妝 而家就人人玩電話

我發覺smart phone興左後，尤其95後打後既世代，都唔點熟用電腦
可能smart phone太方便

咪仲多毒撚，而加起碼有whatsapp接觸外界，以前出街，毒撚就係0

成日睇書

搭校巴返學會睇報紙

點會唔熟電腦呀ching

出街會聽mp3打gameboy

唔覺得以前d人有幾熟電腦

下 我當年個個人仔台 $8同台任send sms

平時生活：
搭車都係聽MP3 聽歌望風景
或者睇書睇雜誌
食飯無人會篤電話 真係傾計
成日同frd/ 溝緊嘅女傾電話

日日返屋企msn溝女
好多人打online game

無限聽歌
由CD player
聽到MD 再聽到mp3機

10年前有iPhone 4喇喎

去個唔熟嘅地方會喺屋企睇定中原地圖

諗翻起第一次過大海，一落碼頭就要拎地圖，嗰陣未有威尼斯人

時間過得好快成日凝住10年前係~2000年

手機玩貪食蛇

買yes入電話鈴聲同來電轉駁鈴聲

搭巴士睇書（巴士無冷氣同成日有陣味）

成日約fd去圖書館

sms 啲阿叔阿嬸同樣拎住電話玩 毒撚上車咪psp同宜家一鬼樣 只不過係拎住的野唔同左
頂多咪少左啲仆街拎住份報紙頂黎頂去

坐巴士會望風景
細個果時坐到上層最前既話會扮司機揸車

開心好多 健康好多
閒時睇下書(漫畫先啱)
日日放學就去漫畫鋪租書
最新連載當然會用電腦睇

打下online game
玩咗world of warcraft 6年
(但而家就共雪不了)

溝通多數msn
電話都會講 sms間中先用

出街同而家做嘅嘢差唔多
但溝通交流一定多過而家好多
起碼唔會個個人都機不離手

不過不得不承認
smartphone令到個世界方便咗好多
但偏偏愈方便 個世界就好似愈似只係剩返個電話咁

10年前已經有iPhone 4 la，btw 嗰陣有個FD 好中意買Linux pocket pc

依家諗起覺得好勇

唔識路要周圍問
係google map
最多出發前係屋企睇左 中原地圖先

無野做係屋企攤下 傾下電話
眼訓好快訓得著 唔會掛住碌電話

細個無電腦玩會落公園同其他細路玩捉e因，跑下追下又到夜晚，食完飯就睇電視搭交通工具咪不停聽mp3/睇風景/訓覺

依家睇返，以前所有電話number都背到出來個下真係幾勁

而家咁迫點睇報紙
睇電話都有d難

同女 櫃同底sms 會好期待 同埋要心連心 無依家whatsapp咁濫

而家我仲幾得中學某幾個FD get number，入左腦。

好多人對住部電腦玩msn同ICQ

如果響街，啲人會週圍搵有電腦嘅地方上網online

以前無電腦都係咁生活

直接打女神屋企電話
佢屋企人接就叫佢全名搵佢
一返屋企就捕住女神開msn

咪一鳩樣，係車度訓或者睇書睇報紙同玩電話既分別姐
外向既有冇電話都係咁
內向既點都唔講野架啦

智能電話令人同人之間個bonding仲勁啦
以前要一gp人要食飯先可以講野，依家日日都係whatsapp gp度傾計，出到黎又唔使浪費時間講近況

無電話都一樣有其他娛樂
果時網絡遊戲興起
我玩摩爾莊園、賽爾號 同埋尼奧（我淨係玩過呢三個
到而家都覺得尼奧d遊戲、地圖、各個細節都好有創意
可惜而家唔記得果時set既生日 入唔翻

可能有回憶加成
我覺得以前係係動畫既黃金時代
套套卡通都好好睇
以前會搏命喺小息、午膳做晒啲功課
咁放學翻屋企就乜都唔駛做
睇放學icu時段播既卡通片

小學寫信傾電話同寫記念冊
中學後期開始有ICQ,hkflash,xanga
大學就個個轉哂用MSN,開始玩facebook
出黎做嘢愈黎愈多wtsapp果類

睇都市日報

MP3 睇書

而家返工諗緊幾十年前冇電腦啲人係點返工

果時岩岩識去東莞

屋企會有本地圖
去未去過既地方會查地圖先
唔係依家搭車先google map

一上車就一堆人拎psp打機

以前出街係會帶電話，mp3機，數碼相機，諗起都有d懷念，嗰時已經覺得呢d嘢好先進

有打字機同fax
好多office boy周圍送文件

睇書

日日放學仆返去玩彩虹冒險

除左遊戲、卡通片，睇書都佔生活一部分
有漫畫茶座呢樣野
俾你任睇漫畫 同任飲任食（某啲先有）

夏天成日去圖書館
有冷氣嘆外 喺入面睇書可以hea成日

以前好多人去網吧打機
仲有online game好盛行

然後十幾年前坐火車（仲係九廣鐵路）返學果時都唔少人睇免費報紙 頭條 am730
就算唔睇報紙 車廂真係會有人睇書
想當年香港真係無咁逼同埋無咁多蝗

拍拖要搞轉台先有免費sms 唔係嘅話會好貴

以前我學dreamweaver 而家啲小學學coding

落公園玩同日日返屋企睇卡通卡

搭車果陣聽MP3機 以前好興IPOD classic. 或者手機自己有得聽歌, sony ericson walkman 系列/ K cyber shot系列. Nokia 都要聽歌手機
或者會玩GBA (gameboy), NDS, PSP
睇書, 報紙咁。
我自己就因為慣左, 到而家係車都只會聽歌同望窗外面發呆

以前出街要查定地圖，一開始係中原地圖，後來有google map咪用佢, 記定入腦去到唔識路先問人
大家出來食飯唔會睇手機, 真係係咁傾計。

晚晚on MSN先至傾到計, 一係就SMS. 以前仲會同女同學夾定時間on MSN 同佢傾計溝佢。

記唔記得爽報

細個啲就飲茶前買本COCO，快樂龍
再細個啲就買兒童週刊

大個少少就 用10零蚊買本龍虎門/game書/古惑仔/Yes睇足全程

日本漫畫就買實體書
睇完又睇
如果已完結既漫畫，人地介紹完就出信和三本四本咁買，追返全套

廁所變咗漫畫/雜誌圖書館

真係全部都係書本
貪食蛇/ bounce 其實極少會長玩

再後期就一係租VCD DVD戲睇
(都唔平，遲還仲唔抵）

同條女去個室cafe睇戲為藉口
(因為俾完入場費就任睇vcd同漫畫)
去到摷下攬住瞓下
包幾個鐘私人時間
好過真係去睇戲

中學生時期就帶收音機著長袖冷衫耳機放衫袖聽住上堂。枱底SMS。

其實都幾多嘢做
只不過而家合埋哂落一部機器入面做哂以上既嘢
唯一唔同，而家你有得揀睇同聽既內容。
以前電台播乜，你就聽乜。
個節目你係覺得唔好聽，每日你果段時間開都要焗聽

send message根本唔洗望個mon.

當時返part time送貨 真係拎住張紙睇地圖搵街名搵大廈

係
好誇張

psp

大家出街食飯見面 唔會係咁睇手機

成日租碟睇
在遠少少用錄影帶錄，成日貪方便去百佳買錄影帶

啲歌喺晒SD卡到
要插卡落部㩒㩒機到先聽到

個室cafe咩黎巴打係咪都有4字頭

直情有啲變態

foxy 真係歷史呀
而家細佬唔會識

最鍾意煲電話粥

玩江湖 傾電話溝姐姐
但出到黎.....
老麥食杯雪糕就走左

same 人仔台

一樣做低頭族, 以前貪食蛇都玩一日
再唔係就睇衛斯理小說, 果時入左好多電子書落電話睇

一到六點就會落樓下公園玩捉二因 耍盲雞
勁懷念囉屌

細個落街租碟同漫畫可以睇一日

屌我記得
以前返學果陣條街總係多人到仆街
個個就係喺到拎免費報紙

以前無手提，大家約人講過信字，
但係大家都好守時

Hahahahahahahahah me too.

中學有sms打字速度大賽

sms, gameboy, psp, nds
再耐以前咪睇小說, 睇雜誌
根本冇智能電話都係咁過低頭族生活

自己住
晚晚都叫晒班女同學上嚟過夜飲酒開party

又醒起多樣
睇回憶拼圖慢慢組合成形
無電話 電腦都好多野可以玩
sina小遊戲 例如道地綠茶經營 整章魚燒 打高跟鞋
同埋用youku睇哆啦A夢大電影（YouTube好似未做大加無咁多片

我中學果陣唔係個個都有電話
果陣放假約同學去街係一早講定幾點喺邊到等
果陣時甚少話有人會遲大到, 到果個鐘數咁上下就喺果到出現
而加諗番覺得都幾犀利, 而加有電話D人就差唔多夠鐘先話會遲

仲有以前玩online game係拎住屋企個電話喺到長傾

winmx

下?
十年前SMS咪一樣係咁
只係會問清楚對方咩台姐

以前有啲學日本網吧既cafe
開24小時
想知圖係點就自己search番號
BNSPS-389

衰在消防條例定乜例
道間隔用既門一定要有窗
唔係真係扑嘢都得

果啲其實一企起身已經望到隔離個個室
試過臨走起身出門見到隔離開始摷緊

年齡近四十啦

朝早啲人坐車會睇報紙睇書聽歌
一樣無咩交流

聽mp3 / md / discman / 收音機

最撚憎人喺地鐵睇報紙
仲要唔係而家d免費報紙咁細份

笑撚咗出聲

原來以前有人寫blog

然後佢老母就會話佢出咗門口好耐啦喎

啲人睇報紙既幅度
真係好似share緊一頁俾你睇咁

大約係2002-2006果幾年，人人都有網上日記

以前好多人搭黨鐵睇龍虎門聽Walkman

其實已經唔太記得無電話既日子係點已經習慣哂

palm 真心好用, 又順又平過ppc
05年買左部2手zire71 都係千幾蚊, 番學當字典機平過快x通/好易通, 又可以偷雞玩下寶石方塊
有個廢廢地相機可以同同學仔影下相, 出街/溫書又可以用黎聽歌睇戲睇書

果時岩岩出小新，好多人係街傻笑，包括我

為左女神轉台, 要交罰款

以前夾撚住部家居電話
之後駁三四個FD 一齊玩魔獸

又咪睇書睇報紙睇雜誌

搭車係睇頭條日報/都市日報

返到屋企發現尋晚個無線電話放唔好無叉電會瞬間崩潰

電話Sms 貪食蛇 返屋企icq msn chatroom yahoo桌球

晚晚比條女捉住兩粒鍾傾電話cls

好似仲瘋狂

我鍾意十幾年前，無智能手機的社會同生活

以前番學尺讀科老師係教我地寫信，每人都要寄封信交功課

SMS 要錢架

dwonload d小說入電話睇
家陣就用app睇

同女朋友出嚟見面會有long D 嘅感覺
唔願返屋企 想盡量見耐啲先
始終講電話無畫面唔夠實在

咪用電話線打個號碼56kb/s 上網囉，有人打黎會斷之麻，都有chatroom msg 到嫁

搭車會拎書睇
而家一定唔會
連書都唔會買

放學衝返屋企同人MSN/yahoo messenger

趕返屋企玩online game
nokia玩貪食蛇

識野 仲可以用Foxy down鹹片

記得岩岩升小學個陣有題數學唔識做 會打電話比同學問數

發呆

以前冇google map嗰陣會去yahoo知識問人點撘車

嗰陣一班fd去旺角 搵咗成個鐘先去到旺角中心

點會冇低頭呀on9
咪一樣玩sms貪食蛇睇報紙睇書

喂你咩台嫁
我都係人仔啵 加個電話黎得閒吹下水

盲打sms 上堂必備

晚晚傾電話玩msn icq

一樣

十年前已經有whatsapp
你問20 年前仲都有sms

如果你問30 年前即1990 年
就係連手提電話都未普及既年代
我地𡃁仔時興煲電話粥，一晚煲3-4 個鐘都得

MSN真心癲 每日未刷牙都要開著佢撩下女

D 電話鈴聲都夠仆街
想像下以前係8 bit 聲
dklm

落公園同D傻閪一齊玩捉勁好玩

好記得同初戀日日傾msn
成日講聽日返學點點點
我織左圍巾俾你之類
想唔想食朱古力咁
諗返起都幾sweet

睇c1 見到D 明星條裙短D , 已可打飛機

仲有黃頁地圖

同台咪唔使lor, 以前差唔多成班同學都用同一個台

諗起果陣屙屎一定拎本Co-Co入去睇 驗屍咁驗

20年前旺角仲好興呢D
爸打呢家同老婆出旺角會唔會諗返起呢段年少風狂既日子

我記得十幾年前05,06年嗰陣已經好多蝗，觀塘線一過咗九龍塘落咗好多人

頭幾次係, 之後好想快D 走

無朋友囉

火影忍者有冇人記得

溝女必備同台sms
喺褲袋入面唔洗睇齋㩒都記得咩字覆到信息
MSN係鳩咁震人
Foxy乜嘢都有得down
4個fd坐喺m記打psp

痾屎要睇沐浴露標籖

帶部game boy落樓玩

當然有
成日話佢後生乜都肯
呢啲地方含又得，摷又得，除哂喺入面個室都肯
反而年紀愈大就乜都唔得
含又要沖乾淨，玩又話怕俾人見到

可能以前無電話拍片

往事只能回味

我記得Foxy再之前聽歌好似係用叫Winmx？？

係透過Foxy 認識RIO

海賊王 火影 永遠快過live幾期做名 好撚記得

平既相反係曲？

係 中學到而家了

搭車睇書睇報紙 同人傾計 訓教
仲有樣野 發生咗奇怪事都好難廣傳

會買雜誌睇

約咗人喺陌生嘅地方到等 前一晚要上網睇定點去 到時執生

嘩 好勁 睇住香港咁變 會唔會一出街好懷念以前日子
得閒學返無電話果時SMS

揸車嘅司機位門邊，永遠有本「地圖王」
果陣仲要入油儲分加錢先換到

Wap 上文字網

以前屋企傾電話可以傾到部分機冇電
一路睇電視一路吹水

鐘意以前嗰種生活多啲

你係黎搞笑既？

People

記得果時去見工 個袋要袋定本地圖

話說以前藥房酒樓都有電話借

有一部nokia電話 一部mp3機 一部數碼相機
中學年代同學已經覺得你好勁 好撚型

去旅行要帶旅遊書
食飯唔洗自己做埋落單嗰份
無fd會一邊㩒電話一邊傾計

撥個輪就約人出街

其實要自己落單真係好戇9
然後仲要收我service charge

對住電腦打飛機
冇得拎電話入廁所打

煲電話粥，搭車聽MP3

咩ICQ

十幾年前就msn 踩地雷，信長
二十年前就落街玩四驅車，網吧打cs

去旅行一定會見到人手持閃令令封面嘅旅行書

以前睇風月版打j已經覺得好撚正
而家睇哂成套av睇哂成隻鮑魚再打j好似例行公事咁

放學衝返屋企開 ICQ 同 打上網打AOC

以前去旅行先勁，冇 google map 要識睇地圖

上fd屋企打ps2

中學最熟班frd到而家都記得手提幾多號
到而家有咩都係直接打比佢地

同朋友sms、msn，以前msn仲有聯機遊戲可以一齊玩
中學雞個時會寫下blog，比如qooza，呢家啲00後唔會知道了
可惜變成回憶lu

為左同條女瘋狂sms而轉台

姐係依家有電話就唔dead air啦

依家一家大細個個都拎住電話又好好

係吖以前約炮無依家咁方便

以前比foxy陰撚左好多次
諗住download套暗戰嚟睇
仆佢個街 時間停止器嚟既

三線，其中一個唔出聲

柯屎要帶書入去睇

啲人會行路帶眼

企係度望住路線圖發吽哣

火影忍者俾老豆鬧

3點9一放學就要衝返屋企睇卡通片

吹雞落街玩,背熟哂同學仔D屋企電話號碼
起街到用電話亭打上熱線扮部機食左一蚊
佢會免費幫你轉駁你想打既電話

冇人講 18jack

以前用SMS. 同台可以無限SMS

你講呢d 係廿年前，唔係十年前

去廁所睇老夫子

咪都係照打gba nds psp

以前溝女第一件事係問佢咩台
仲練到係櫃筒可以單手打SMS一隻字都唔會錯

搭車=玩手指
食飯=玩手指
痾屎=玩手指
瞓唔著=玩手指
拍拖嫌條女悶=玩手指

咁無智能電話前係咁上下架喇，貪食蛇最多咪變彩色同有唔同game 玩，未去到可以download game

06年我出左部sony專聽歌既電話

果時電話未上到網，都係send sms架喇

心連心plan

我記得果陣成日玩支那嘅rpg 電話game
好撚正

foxy揾av就成日試

果時大6 d電話400-600蚊就買到，但好易壞

我記得第一部電話係nokia 6288, 推機黎，chok 斷左好撚多次
之後轉左用n73
正撚到

最記得 個時手機plan 每個月得1700分鐘
同ex晚晚講電話
最後收到成3，400蚊震撼帳單，肉都赤埋

用電腦睇咸片要成日彈番桌面， 好驚睇睇下後面有人
而家直接瞓喺張床度就得

依家都有 尤其女人有啲會拎住google map都照嚟問你 問完可能發現棟嘢喺正佢隔離1x歲至阿婆級都遇過

n73 正呀，我仲記得果時老細出左部n73 就攞出黎耀武揚威

有幾濃

Foxy
火影忍者第一集

個時一有男同學打黎(純粹問功課，全家都會望住哂

但果陣內心覺得d 女都係比用緊se 機嘅人食哂

屋村仔直情會係走廊同鄰居啲細路一齊玩
個陣好hit 滑板車, 我都係借鄰居個架係長廊玩, 仲會係走廊踢波
諗返都覺得嘈, 唔知點解當年無人投訴可能成層樓都有好多家細路年紀又咁上下
依家唔比人屌到爛屎忽就奇
不過呢啲唔止十年前, 可能廿年前

都係咁過者 咪又係要讀書有部電腦囉

I go to school by bus
見到深字要揭開本字典逐隻字查

一定試過
有次一開完來係咸片
好有心理陰影

同台SMS
煲電話粥
三線電話好興奮

返屋企開電腦用msn

其實有咗smartphone之後 我覺得生活受到束縛

買老夫子

我地痴線到 中秋係走廊打牌同bbq

個時公屋無保安無密碼鎖

小學果班直頭冇記手提號碼，淨係記得屋企電話，仲背到

然後長揸部電話比屋企人屌

打丁要靠幻想

連登竟然仲有人提winmx

訓覺 直到今日我都係一上車即訓

個陣對電腦多

最受束縛係
你任何時候都可以俾任何人搵到

我直頭去酒樓/百佳/藥房借電話

講起百佳

一到星期六日 d工人姐姐可以企係百佳講足成個鐘電話

以前要download d software 咪好慢GE , 可能要3 4 個鐘, 但一斷線又要再黎講

但好似有個唔知咩software, 可以斷左線, 之後都可以繼續download
記唔記得係咩

尤其幫朋友問 你到底鐘唔鐘意邊個

而邊個邊個就係隔離線 勁緊張唔出聲

係任何時候 都有責任要俾人搵到

flashget

有d咁既事架咩

最緊要係用心連心plan架姐，有plan有女溝

我反而係做咗野之後先打得多電話...公事上嘅溝通除咗email之外都係打電話傾居多，學生時代就咁wtsapp走天下

30年都有

我用心連心果陣無幾耐已經smartphone 了

呢d真係童年回憶

以前仲係sms 個陣
個ex 好撚變態

send sms 過黎, 我冇覆, 或者未睇到, 未覆
dllm 即刻打黎問我點解唔覆....cls

令世界更美好

打打下機有電話打入嚟即刻斷線

以前搭車出九龍一定袋gameboy
開咗西鐵後就PSP同Nds

果陣好多人玩gameboy 之類既手提遊戲機

屙屎一定帶漫畫書 無就要睇洗頭水樽

唔知點解洗頭水樽好睇過沐浴露

熟電腦即係點？
識整gif 整閃字
利申：95

係wor, 果時另外有呢個市場

不知不覺已經十年 見到同學第一部smartphone時我仲喺中學

sms好麻煩
用咩台影響到同咩人friend啲

foxy 火影忍者

哇 巴打你幾歲

搭車嗰陣玩NDS, PSP

你當mp3 死既

打電話去friend 屋企之後佢屋企人接然後同佢講搵邊個邊個問功課

呢d經歷真係要40路以上先有

坐車果陣玩psp/nds/睇書/睇報紙/聽歌/傾電話/sms

出街帶psp

我係成班幾十人都用3, 除左個別3-4個人
有d 廢時煩, 最後出多張3儲值卡用黎收sms

返學問friend借DVD，放學返屋企播碟睇柯南

開三人會議
無呢個function嘅人要最後一個加佢

mp3 都取代唔到cd機，但電話就得
其實係咪音質唔得?

睇書睇報紙
掂電腦或者手機會俾老豆老母打

依家佢地仲機不離手過我

連手提都未流行年代，四個FRD初二約打牌，三個到咗黃大仙，另外一個等極都未到。結果3條友玩超任NBA LIVE玩到夜晚，睇埋煙花。我返到大埔，撞到放飛機條友一條友晚餐。一見面即屌，A：我，B：飛機友

A：屌你去咗邊？
B：問你地邊個度打，你地話你度打，等咗一陣唔見你地去咗踩單車
A：你唔打去畀黃大仙屋主問？
B：點記得你地電話，無帶電話簿出街

之後問返，黃大仙條友聽到佢問邊個到？

返屋企第一件事就係開電腦，跟著就長期坐向電腦枱前面。

果時練到可以盲打

果時未出世，睇到你地講既野o晒嘴
想問你地果陣扑野會點樣拍片？

ICQ xanga

中學同ex long d，以前係要成日傾長途，逐個逐text計錢，只記得每個月電話費都好撚貴，每個信息都好唔願意del。

其實諗番轉頭都幾勇

“Auntie 你好，我想揾你果女出街食飯”

以前真係會去上面搵問題答
希望賺啲分 遲啲可以用嚟問問題

Xanga

＝我 鍾意既女＝

大家都係班房入面sms，個女仔剛剛中六轉校黎

：你用咩台架？
：人仔 你呢
：我都係呀 ，以後可以同你SmsXD
：咁好=] 等陣你上咩堂呀
：等陣空堂呀 你上商業？
：你咁都知既=P 呢頭附近有咩好食？
：我平時都係去食大排檔 你一唔一齊呀
：好呀 等陣你記住等埋我

Icq : pls update my info

有d同學係model, 放d性感相去xanga, 佢就以為xanga d相無得download, 點知我地班仆街就開原始碼dl原圖攞黎J

-.-
a_a
xdddd
>_<
@@

日日屌閪

gay

用3line玩電話

風月版啲大媽都j得落

Sms/ msn/ icq
見面真係盡量同人傾計
呢家無野傾就電話化解尷尬

對我呢個毒撚就係唔怕一條友無野做

清閑好多！

呢個係無咁多呃公屋腥移民落黎果陣先濃，回歸打後蝗蟲落晒黎攪到香港無人信得過就無人情咪

好懷念。仲會日日去自修室扮讀書溝女。

帶埋架好撚細部既搖控車放張紙仔渣去佢個位度

細個好多女都係咁溝返黎。至少十條

飛鴿傳書

由細到大都中意聽歌，但細個冇錢買mp3, 日日聽903, 咁就聽咗廿年聽到而家

公屋撚表示就算係2020都係要開住門
吹啲人情味入屋企

係巴士上面聽mp3，睇roadshow viann賣嘢一直好想知viann印有自己樣個隻杯係咪真係有人買

真，邊撚個估到而家一機幾十萬個用途

bingo
果陣唔覺有乜問題，依家諗返都幾撚麻煩

以前旅行自由行真係難好多，無google map真係寸步難行

後來先知溝通問題，原來只係距離一條街咁多，所以以前打扙失散就可能一世見唔返

年經post

同d 女sms

柯屎睇雜誌

石頭出糧

睇開書嘅宜家咪睇電子書

睇報紙
睇書
鳩等
聽mp3
十幾年前玩3D貪食蛇

攞本旅遊書/print定d地圖，幾張a4 紙咁囉，未去到吋步難行既，反而咁睇，更多機會問路同當地美少女R水吹

有咁既人，但又唔覺條街多呢d人…反而真係攞本書係手既都仲有。

自從有智能電話，我都睇少左好多書，以前1個月幾本，依家真係幾個月都睇唔到1本

屌, 諗起個時icq whitepage 左隔離學校條女, 日日又sms 又icq , 勁暖昧, 不過自己柒頭, 又enjoy sms icq, 又唔敢約人見面, 之後不了了之
到大學畢左業先第一次見

人愈大梗係想睇左時事先
書對於我來講變左抽離現實嘅工具

睇左連登先

快樂

上少d連登個人會正面d

好多人都睇tvb劇

仲有冇人裝 Ulead GIF Animator 整GIF ?

saas世代，冇人裝野ga la

呢個真。以前我本學生手冊就係電話薄，升班有新fd就會抄佢地電話落去。間唔中真係互相打去屋企電話傾下無聊野又一晚，好懷念。

去公園圖書館 yo 下就可以一齊，其實都幾懷念

呢個po好大陣老mk味

利申 都係90後曾經既mk

成日行租書店租漫畫
同學仔打嚟 講: "喂 唔該搵XXX" 老竇接過電話後叫: "呀女 有人搵你"
用千千靜聽搵歌 再入落funtional phone
買八卦雜誌
一部電腦成家人用
自製個人網頁
電腦成日中毒
NDS/GBA

x2

你有壓力我有壓力

可唔可以返返屋企等

我學生年代仲會傳紙仔

絕對係，不過對我呢d毒撚就比較辛苦
拿住地圖轉幾圈先知咩位置

以前會趕住返屋企玩icq msn 打online game
搭車無聊先玩貪食蛇
後來有手提遊戲機既興起 出街會玩ndsl 同psp

而家隨住科技進步，電話當電腦用
又可以隨時玩電話game/同人whatsapp 唔洗同台
d 人都少左stay 係屋企

千千靜聽宜家想聽歌開youtube就得

屌你數碼相機新出個陣舊電影唔到半粒鐘, 張卡又影唔到幾多張, 我覺得仲廢過傻瓜機

以前冇DC, 中學last day 都只係靠同事icq send 返俾我

點解會無人講

尼奧
江湖(亂鳩咁認人做啊哥然後要佢送裝
仲有新線上遊戲地帶

個陣第一齊約初戀出街, 無電話約咗係某港鐵站等, 我係地下, 佢就上咗樓梯, 但都係同一個出口, 咁就見唔到大家
等咗成個鐘最後返到屋企講電話先知好彩佢又無嬲先夠膽再約覺得有機

拎palm 黎打機，睇書同聽歌
我細細個就已經搵到方法做毒撚

我嗰時有張128MB CF card，已經覺得影到好多相我部機係canon a40，仲可以入電芯用

Msn 改個好7既名扮情聖

有電話就有分別咩？

記得以前出街去啲未去過嘅地方都會帶地圖

我都試過 個陣唔見人會係咁附近行睇佢係唔係到

香港人情紙咁薄,以前啲電影電視劇都係咁講.

嗰陣咪打Game Boy同他媽哥池囉

ICQ msn

以前朝早地鐵d仆街拎住份免費報紙，已經又迫，仲要開到大一大份報紙片黎片都去

要夾同台

特登封鎖佢再解封
博佢望到上線

又係呢啲懷舊post
但有冇諗過點解依家會變成咁
咪就係事實上有得揀情況下真係禁手機有趣啲囉
明明係開心左又要係到懶係感概
事實上同fd出街都係照傾計
如果禁手機都真係因為唔想講野 冇野講

炒車都冇途徑知，on99咁上車，又唔知塞車嘅終點喺邊

你好撚多支洗頭水

細個返學未有智能電話會喺巴士睇書同埋做功課，但成日震到寫唔到字
仲有喺廁所睇keroro漫畫打J，一本睇左好多次
每個禮拜最期待出coco漫畫，之後就刨成個禮拜

以前小學坐校巴會同d唔同級嘅人玩，會r唔識嘅人吹水，我諗而家d小學生搭校巴應該一人一部手機

而家咁做真係好撚柒on9

都唔係，我細個住公屋，大家都打開大門。大家正常人，鄰里關係好好。反而依家申請到公屋住就真係好多有問題。

臨冬天好多女人搭冷衫/頸巾

當年al 搭親車都拎本簿仔出黎溫書
去廁所就會拎電話入定啲nba片 去睇

攞本簿仔儲閃卡

起碼隔住個mon都有女傾兩句

我用tg bot download youtube啲歌 快靚正

舊年代抄功課難好多
要成張工作紙拎去
唔似得而家咁影一影就派通街

呢個真，個時啊媽煮煮下飯 無哂鹽 真係會拍隔離屋借

同埋被啊媽打 隔離屋聽到，真係會過黎勸 啊乜太，唔好打啦，慢慢教啦

我老母直頭將屋企鎖匙俾隔離屋，出街唔記得拎鎖匙可以有門口入